以後, 如果有後生仔比人check 身份證, 麻煩大家路過都幫手拍片

最好十部八部機一路影撚住班黑警
問埋佢委任證, 打999問,
唔好比黑警搵D 細既黎恰

唔要再見到呢D 事件發生 只要人多, 黑警就唔敢惡

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

推

全部犬隻都係人渣

大大力推，真係要拍片
起碼有咩事都可以保到佢地先

點解要追擊白衫？

因為最前線堆白衫高級督察蛇無顧忌咁射人，打人。

原來「細獲」就底下既PC去咩飛。

有「大獲」，香港人換個1哥當謝罪就搞掂，

白衫高級督察們依然係拎住每個月8萬幾甚至10萬以上去打人，周圍指指點點，逍遙快活，供曬D兒女去國外讀書，自己手持3，4個物業。

白衫先係警隊既固定班底！而且你都睇到上面D圖啦，佢地係如何帶頭去噴胡椒噴霧，拉人去打，同埋態度十分囂張！

見到自己啊頭都要咩獲，下面堆藍衫PC仔自然會驚，無咁放肆。

垂簾聽政個班白衫督住D 散仔黎做嘢

散仔既turnover rate高，定係一入職就月薪4萬督察turnover rate高阿拿

邊堆人先係警隊固定班子，一目瞭然啦下話

好多人可以單拖行街返放工都比人逗, 警狗凶佢幾下未必敢問佢委任證
所以大家幫手

都係, 睇返好多片白衫都特別賤

不過前面打人開槍果班一樣賤 全部都快D死

係咪即係呢班 前面打人，開槍，用棍

why not both

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Ok no problem